請即出示有效身份證明文件獲得名貴跑車一架

咁就5年啦﹐仲記得第一次喺city識你嘅情景﹐仲記得自己著住hall5外套扮中學雞﹐而你冇帶con冇帶眼鏡連我都睇唔清。
「請即出示有效身份證明文件獲得名貴跑車一架」係我地搵番對方第一句我同你講嘅野。
然後好自然地日傾夜傾咁就一齊左。每次睇番紀錄你將「啦」打做「拉」我都忍唔住笑出聲。
然後dse出黎同你一齊溫書﹐補習做卷﹐特登轉場陪你考試﹐再然後你放榜因為成績差好徬徨一齊去搵asso﹐跟住我用左好多時間幫你排jupas。然後就係你番暑期工時晚晚接你收工同你一齊行番去...
然後中間好多好多回憶就唔再一一叙述﹐但好多好多畫面依然歷歷在目。

原來轉眼間就已經5年﹐而家大個女啦﹐大學畢業啦。唔知你呢排過成點呢? 我地約好餐飯一直未找數﹐如果可以搵我食飯呀。

冇人理您

在人群裏也可以是很寂寞的。